我太信人，交收點知出事

相信大家交收都唔想驗屍官
所以是但睇睇齊唔齊件就算
因為人係講信字

大佬你話全新
之後我發然你玩到手都斷埋要痴膠水
仲要封我電話，咩意思先！！

買貴野真係要check清楚

呢啲交收仲講過信字
當場驗清楚好過發現有問題時就口同鼻拗

幾十蚊嘢咪講個信字囉，成千幾蚊嘢都唔當場check清楚？

呢個世界仲邊有講個信字。

我以前都係咁諗

而家後悔都冇用
我又唔想做hihi仔 引用佢po再放返出去
良心過意唔去
所以po上黎 發洩下

巴打太善良俾人呃

我都試過買電話收到部花mon 機
一交收完已經 block 左我
之後過多幾日個mon 仲要係咁跳

巴打 我係建議你開佢名 點佢相 數撚臭佢
個能個人都 抱住個心態 壞左爛左咪扔上網賣
最後蝕底既 唔係佢地 係一班真正賣既野賣家
呢啲根本輸打贏要
有時候根本唔係錢既問題 係信用問題

交收都有幾年
不論買/賣都冇出過事
點知今次會咁

買貴野都係比原價好

Rip

點相有D難 不過你可以用呢個app 打佢id 約佢出黎

電話就po左出黎

Thanks巴打

我po咗fb了

熄左機

今晚幫你提佢柯夜尿

見到
謝謝你巴打

今日解左我，又封返係咩意思？